警賊個fb page 死左?留唔到言

定被人炸到爆左